嶺南大學官方宣布取消三日兩夜迎新營ocamp

呢個ocamp本身係大學連埋學生會搞嘅
入邊有埋開學禮同諸如此類活動
9成9學生都會出席

但有ching內部收到風
今日成個camp已經俾學校取消咗
連新生都唔知道住

另外亦會俾人提早入宿

屯元天戰場又要開始了麽

嶺南讀ASSO HD都有ocamp